意大利反超日本 南韓上六百

歐洲會否大爆

會，除非個個好似以色列咁封得咁快

一個唔覺意伊朗都好快爬香港頭

點解突然多左咁多
唔係之前仲禁飛咩

Italy doubled

支那+6，搵鬼信

日本報細數啫
歐洲都係大鑊架喇，完全冇戴口罩習慣

人在米蘭
以為翻左香港

要復工嘛

多謝支那同港豬全力配合

意粉仔 打仗永遠都係柒
二戰又柒 生化戰又柒

秦國竟然得35

肯定已經爆到7彩，分分鐘過百萬都唔定

wa
diu

Viu tv先播緊套究竟食咗乜
呢頭意大利就出事...

意粉一早知佢地好多血汗工廠有大陸人，一早禁
但班陷家剷九成九由法國德國個啲坐車番去啦
之後咪陷家剷囉
歐盟冇關卡呀嗎

咁法國。。。

中國+6??????????????

我覺得日本唔止咁少

日本、泰國、印度、印尼啲人冇去驗啫

好多case冇出國都受感染，已經社區爆發咗

岩岩睇係+7
可以復工了
哈哈哈哈